只係打高階game黎講8700會唔會比k版更好？

8700k評測就多
8700呢？

8700 all core turbo 一樣4.3ghz

唔超當然用8700

正價大貨，18年第一季先有，等5個月左右

點解無得超既8700反而會比k版有得超好?
咩邏輯?

等5個月Ryzen平台都未必可以穩上3600+

intel 8代要等5個月，但即買即可用，一插就穩上3600，值得一等

窮撚邏輯

有錢直上8700k

砌細機，散熱唔好???

其實可以set死唔止全core 4.3

點set? source?

咁點解人地要分開普通版同K版

咁就算是超頻了

18年第一季出Ryzen+

溫度差別之類

你都識講打高階game
緊係有得熱好過無得超啦

唔超溫度會唔會差好遠

一樣turbo 4.3ghz

intel 個TDP只計base frequency